3月1 全民黑衣日

可能你覺得心灰意冷 覺得無希望
但別忘記 你宜家既安穩 係人地既前途上換來
著件黑衫 都唔係好難啫
3月1 全民黑衣日

推

推推推

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

連著件衫都要諗，你確定自己喺香港？

Jm9

推推推

We have the fucking right to protest , to wear black clothes

聽日全民黑衫?
乜撚嘢?
就因為班議員要上庭所以要全民黑衫?
收皮先? 班後生嘅俾人拉咗上庭你又黑衫未? 你又去旁聽未?
真心講句: 有冇搞錯，雙重標準?

3月1 全民黑衣

無人可以獨善其身
諗下呢47人點解要搞初選

唔好搞埋咁多無謂嘢啦 專心搵錢 改變唔到現實㗎啦

Push ! 我們還在！

推推

全民twitter日好似威力仲勁 btw 各有各做 伺機而起

大大力推

傻鳩李梓敬

少少野唔係唔做啊

你又知我冇去旁聽過？

同你個名一樣？

現實係殘酷嘅

Twitter 同tvb 戰線都要人
Twitter :
Tvb:

著件黑衫都懶？
著黑衫無阻揾錢

嘥氣啦，場運動玩完啦，接受現實啦

push

牠死撚咗未？

其實佢都有道理，有乜理由呢幾十友ge關注度會高過其他手足

全黑套裝只係像徵住一種黃絲不死嘅精神
但係就注定唔會改變到任何不公義嘅嘢
同埋只會加大俾藍屍/黑警搞嘅機率
到時啲藍屍狗攞刀劈你 或者啲狗撳低你嚟踩 你都係冇仇報

起我底
一齊打savehk戰線

早

係咁架啦
成班都係condom黎
第一日上兒登？

根本無人會理
除左屋企人朋友

其他人關我撚事
識你老鼠

全民黑衣 “番工”
J死人喇個畫面咁靚

然後又沒有然後

連登冇人提
但街係多左黑衫

Pish

我覺得冇

不如聽日繼續？

好似唔多覺

著左

支持，中肯

邊係冇人提 上個post咪爆左

尋日有post
目測人數唔多

放負撚分化撚pr 死全家

Ig 見到同一段野

好像没多少人黑衣，有的也混件雜色衫或褲
不理了，先做好自己

屌，太遲見到

同平時一樣wo

驟眼睇黑色外套多

無咩人著

想著就著 唔著就唔著 唔好情緒勒索就得

的確，政治人物比人告既迴響大過素人好多

推呀推 未出既全部著返！

早晨輕輕一推

ON9, 著件黑衫又點?
不如話全民呼吸表達不滿

Yoo

Pushhhhhh

Push

不嬲多人中意著黑衫/外套
關撚連登事咩

宜家安穩？？

著黑衫！食黃店！

西九上下樓層都有兩個庭有手足，又無人去
去埋啲未知詳情既

以前第二朝直到lunch都一堆打氣post

ONL9 唔著又點?
你唔著代表自己好唔同?
著件黑衫都要諗成效 0成本都重要諗有冇用
你個腦就真係冇撚用喇

好多WO

黑色外套係咪衫?

講到好似唔著黑衫就冇事咁

外套冇黑 內裏有黑
唯有帶埋個黃罩

最好係做順民偽中立撚食兩家茶禮呀ma
叻喇叻喇

我冇話過唔著黑衫包冇事
我只係話全黑只會加大俾藍屍/黑警搞嘅機率
你有冇留心睇我留言？

無咩人著

申：全黑

冷氣軍師的確唔着黑衫無事

收皮啦
我著黑衫畀狗個陣
連登仔咪又係行快2步扮睇唔到

又得啫
你做得到咁就係人上人

我慘啲
著極黑衫喺啲狗面前行路啲狗都唔撚下我

WHY NOT BOTH???
點解咁都要比????係唔撚係ON9?

依家連登連著黑衫都要有分歧

係會加
但加得幾多
日日都機會大架喇 佢見你後生就CHECK你玩你架啦
你真係覺得著件黑衫就會比人斬?

就算你真係想推，都冇理由嗰晚零晨12點出po，下次早dd ok？

咪係 要著咪著 唔著咪唔著有咩好嘈

達叔死咪高關注度

拎返出黎

推呀

因為曾經同路嘅你又唔敢着
佢又唔覺有分別而唔想着
所以着左嘅後生俾狗查嘅風險咪高左
不過查又如何 公眾場所呢一刻唔洗太驚

成架火車一個人著黑色都無
利申： 黑色

朝早再push 過

你係咪真係咁無聊要追我攞個數目
你知就更加唔應該全黑啦
啲狗到時撚到你一棟都冇呀
齋著件黑衫應該就冇嘢
之但係黑衫黑褲黑鞋黑口罩咁虔誠我就唔包喇

不了
有錢生活先係最重要

你睇下先資訊先
今日都有手足提堂
你唔想撐泛民咪關注手足

真係好少人著

成架巴士一個人著黑色都無

黑衣

搞得唔好就示弱
搞得好就示威

你俾人搵樣野做下，打下咭扮吓仲抗爭緊咪算囉！第一日識佢地？
番工著件黑衫，唔撚洗怕俾人拉麻！
去旁聽隨時俾人送張599g又要請假唔番工，成本大咁撚多，不了
係安全區鳩叫下抗爭唔得？係要搵冒險野黎攪好似罷工咁，工都冇撚埋點算呢？各有各做麻，冇分化

調轉次序講會好啲

老老77今日已經見到有幾個著黑衫比狗逗
著得就唔會理有冇其他人著
連著黑衫都驚不如死左佢啦

Tui

真 成日用埋同一技倆去鬥人 不如攞塊鏡問下自己可以做啲咩

著多幾日黑衫就會贏。

所有五毛死全家

五毛狗出來吠了

著嚟做咩

第一日玩社運？
現實就係咁仆街架啦
不嬲都係尊貴的政治人物條命才是命
黃之鋒完全唔blackbloc出黎起大台判個度假刑期就法治已死 patreon之類加埋仲keep住月入幾皮
出返黎一個首期都喺度啦
真係攞條命搏嘅義士判左幾碌有好嬲好嬲都算係厚待啦 出到黎時間冇左兼安家費都唔會有

不過咁講完又有啲傻鳩會話錢咁易賺又唔見你去坐

著件衫都要思前想後
又要諗有冇用
又要諗對上一次著係為乜
又要比埋今次同上次邊個勁d
咁唔夠勁係咪要著灰色????
係咪遲早要著埋白衫?

啲手足上庭個場次次都係吉嘅
嚟嚟去去都係個幾個旁聽師
而家嚟叫我著黑衫?
不了

都係果句 咁驚就算啦
著乜都要驚

你講全黑定咩
邊可能成架車一件黑衫都冇

要著根本日日都要著黑衫啦
有咩理由今日先著

幫推

#admin

著件黑衫咁你可能覺得無乜用，家下咁嘅時勢做乜鳩都無用，本人都無條件去呼籲大家著唔著，大家係自由嘅個體，咁只係想我嘅諗法有人聽到。

我地嗰channel都算係過氣，但我都繼續做梗我要做嘅野嗰原因係，我已經無咩野可以再輸了。最近一直會諗，如果我再努力啲，坐緊監嘅手足出到嚟會唔會有好啲嘅環境。

而著黑衫係唔會憾動到政權，相同地，我做嘅好多野都係影響唔政權，我好多時候都唔係靠理智去行動(咁當然規劃要用腦)，而係為啖氣，正正係呢一啖氣，可以團結到我地，其實我都好撚左膠，但嗰事實係搞革命就係要說服同路人。

你或者覺得著件黑衫無乜用，但我都希望你去好好了解每個人每個行動背後嘅諗法，若果你睇完好撚憎我，我都希望大家可以傾下，歡迎pm。

From TG

日撚日都係黑色衫

有d知名度個班比人拉 個個仆住著黑衫 贏既咪又係佢地拎哂光環 所謂手足隔第2日就會唔記得佢地個班 個個淨係識叫要人要人 好嬲好嬲
Btw今日著黑衫食黃店 會有黃值額外加成

佢真係冇撚腦
留名等睇藍絲影埋其他著黑色衫嘅藍絲上去

駁唔到
手足個庭長期唔夠旁聽師

突發！西九法院開始多人！

覺得有一種大家要捲土重來嘅感覺
有咩做到都會做
過去一年成日少少嘢
就畀五毛涉到位入真係好煩
只要認為正確就去做啦
從來我哋嘅敵人都係港共
手足點動員都會支持

死灰復燃

孖煙囪著咗黑色

著緊啦

我日日著黑衫又同你講咩
上面班友成地稻草碎

我見到好多

自運動開始嚟日日黑衫 着到依家

着左黑底褲支持

小醜把戲

乜嘢小醜？

小貓幾隻黑衫都見到既
利申: 有著

真係on9到喊

再推

黑警今日會唔會放TG?

已G持

條街好多黑色衫

吓 照下鏡先la

九唔搭八。

算吧啦
吳孟達死咗仲多人關注過今日拉初選候選人
個個睇完就算
吳孟達死左就個個衝出嚟RIP
原來鍾意睇佢做戲就可以原諒佢奶共
初選拉人就得幾條友講
吳孟達大大聲奶共都可以揾藉口話要respect佢
咁唔撚洗反共啦
共產黨都可以俾你地講到好有貢獻
根本cls㗎
認真好灰見到依家香港咁
唔單止灰在見到中共港共既所為
仲有所謂嘅香港人

盡面好靚
跟住呢？？

黑你老母，政治工具

屌那星，呢個po成班柒頭係度屌話抵制，真係弱撚智

你唔想著咪唔好著，冇人逼你，但著都要俾呢班人屌，仲話係文宣ac

今日仲有好多好多手足上庭 包括1118埋土內既手足
有14歲既1228和你shop手足 亦有手足判刑
有時間除咗著黑衫食黃店 仲可以去其他區法院旁聽
西九仲有其他手足庭 you are not alone

啱啱收工sor 下次會改善

又捲土重來